震撼！！！大J出聲既前一日，达哥都忍唔住出聲了

出聲介紹新game

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

九二九三 全港三罷 不見不散

食屎

笑死

死迖狗，人仔貶值條狗又賺少左

可唔可以唔好再提條垃圾達? 好撚嘔心

達哥

一直都有關注事件

達哥都辛苦了 🙏🏻🙇

迖哥一直活在平行時空

佢活係完美世界

EA呢d外國公司唔知佢臭晒朵

開個post，集體投訴條狗西

開新post，集體投訴條狗西

暗示前線need for speed 達哥

達哥先係真正嘅香港人呀

呢隻game係對抗死差佬架傻仔，達哥嘅含意大家收到

同埋佢班真兄弟

啱，樓主引戰狗

屌唔記得換ac就覆左